IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

罪名?

鼓吹分化割蓆捉鬼post
捉鬼之我見

同埋喺老鳳開嘅post不停騷擾老鳳
老鳳覺得佢極煩，忍唔撚到要瘋狂追擊

撐老鳳

收皮啦垃圾鍵盤戰士

沒了....連台湾的功也邀不到....真的输了...

定你係五毛啊傻鳩

殘體字

條弱智仲拎你玩膠po嚟講

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

抗衡打擊手足士氣嘅認輸師呀戇鳩仔

冇計，戇鳩仔就係咁易走出嚟柒俾老鳳睇
分化狗用老鳳扮對家認輸post嚟搞分化
係唔會成功嘅
香港人嘅士氣唔會俾分化狗打沉

你呢隻分化狗返蚑那吠啦
百毒呀，鄉土呀，U汪呀嗰啲先係適合你嘅地方
連登唔歡迎你

佢嗰啲就喺玩膠post

睇下1月1發生咩事先啦傻鳩p牌仔

撐你巴打 條五毛真係好on9

佢之前不停主動挑釁同搞分化
不過老鳳已經開咗條路俾佢澄清/自首改過
暫停緊對佢開火
而且佢都似乎停緊火

我屌你老母臭閪啦
你主動挑釁我仲話我挑釁你
我屌你老母閪啊

你唔係剩係對老鳳一個
你一直以嚟都係郁啲就瘋狂屌人老母
控制好你嘅情緒
留返你嘅憤怒去屌柒共匪/賤賊/WHO嘅罪行OK?

同埋你而家可以拉呢個post

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你估個個好似你咁得把口喺到屌咩撚樣

你唔係?
一開聲屌人老母
分唔分化狗都俾你屌到火撚滾啦